(支那斷正）白宮外暴徒用蝗語叫'快走'

多過1個人
快走...
走走走走走..
2把唔同聲

支那可能會話係台灣人
無衰野做唔出